<p><img border="0" src="/images/1000.gif" align="left" width="200" height="150">Et oui ! Déjà 1 000 téléchargements de la démo de ZS depuis le début du mois de juillet 2001 ! Nous ne cachons pas que nous sommes heureux de ce résultat et on tient tous à vous remercier pour votre soutient ! ZS à l'air de plaire à une bonne partie des zeldamaniaks, on peut vous dire que le jour de la sortie de la version complète approche à grands pas... Le jeu complet n'aura plus rien à voir avec la démo, le jeu a été nettement amélioré et rendu plus passionant, plus fidèle au zelda original, enfin bref ! On vous promet que vous n'oublierez pas ce jeu comme pour ZELDA 3 : &quot;Combien de temps mettrez-vous pour le terminer ?&quot;</p>
